818咩gear都唔好帶，個袋要無可疑物品

一人帶十幾廿隻蒸魚碟大仙上身冚熄tg呀好無

就算狗唔放tg，北角班福建幫見咁近黎搞事都唔出奇，上次就係有gear先趕走到佢，到時維園變721元朗就

而且記者次次採訪都帶豬嘴係想衝擊警方定鬼呀